功能要求 黃藍店apps support siri 及中英語音功能 同英文版

語音功能係方便四十零歲銀髮族
可以更方便推廣同擴闊黃色經濟圈